有生之年好想睇一次X JAPAN既live

唔知仲有無機會

尤其見到林生既身體

佢係ig話自己打Art of life就黎死

利申，好彩有睇佢上次香港站既Classical

有幸09年去咗睇

補返圖

好想有生之年睇一次hide仲在生既X JAPAN

Last live真係全盛完美演出

09係成熟期

91年同管弦樂團果個，好 撚 正

補link

hide

依家既show都冇以前既feel啦
只好睇碟或者上youtube回味

我諗佢以後都唔打鼓
大手術完,又5條幾野

我都想

睇左live at wembley 都唔係以前個回事 佢地都老喇

零幾年個時係香港睇過一次

09 同 12 都去左, 此生無憾

16年先開始聽xjapan......之前係香港兩次都冇去到

聽埋日本既crew整既音響係咪仲正d

有幸09, 11, 同埋classical都有睇
希望佢地會再黎

佢話自己就嚟死唔係新聞嚟
有冇睇過紀錄片
佢話自己種死亡氣息
嚇親過首次見面嘅監製
仲話自己會係x jp第一個死嘅人
結果死咗2個都..

雖然轉咗style
不過la venus真係好正

邊到可以睇套紀錄片好想睇

咩有生之年 黎左幾次啦 細蚊

認同

想睇就飛過日本睇啦 好似又開tour

又或者去日本睇都得 講到好似去火星咁難⋯

當年黎過兩次，無睇真係走寶
09 11都有睇 09真係世界級
下個月果場飛去睇，好緊張

雖然我都鐘意sugizo但hide始終無可取替
希望佢地會用上次日本電視台立體重現鄧麗君個個技術
整返次hide
記憶中係咪之前試過一次？

我想睇一次有taiji同hide仲在生既X
We are X!

點都好
林生死前
點都要清清楚楚交代咩事要踢走taiji

屌09 係咪壞滅 我睇 11 唔算好正。。。 交貨多
09應該會正啲 岩岩 重組 當年係城中大事 個個買哂tee 個logo poster又靚 都算那些年

深夜諗起 hide 會喊 架
佢啲笑容 同last live 既片場 長存我腦海
當年中學 dup 4隻cd 張續隻入 煲成晚 感動到喊出黎
其實blue blood 都唔錯 好有新風格

09仲未聽佢地啲歌，11年中學雞冇錢睇，希望黎香港開多次就夠
依家已經冇咁著迷想飛去睇佢地

就係miss左果個年代囉，大哥

男神 改做acoustic我諗都好睇

睇左yoshiki classical已經好開心

Acoustic係林生淨係彈琴？

咁你係慘啲

彈琴加管弦樂團
林生on show果陣無論on drum定piano都一樣咁有感染力

泰司

我好想親眼睇佢一次live
係佢既Bassline帶我走入X既世界

嗨

好心唔好諗到林生衰晒啦
唔講係保護佢咋

乜撚呀

你係點死

咪係

其實toshi都好唔掂下, xjapan復出後佢已經下滑得好緊要
成日唔夠氣唱唱下隊個咪畀觀眾

唔係好想佢地再玩endless rain rusily nail嗰啲，聽到悶，反而x時期啲歌sadistic desire,unfinished,I kill you好多年冇出過

講真 復出後D show一次都冇睇過
咁講可能好膠 但唔想面對殘酷既現實
繼續停留番係佢地prime時候既bubble入面

玩唔到啦根本
睇返佢地X時期d live好過
當時真係好撚正

而家廢架佢

Vanishing Vision成隻碟都好正

日本有 X JAPAN
台灣有 五月天
香港有 Supper Moment

韓國有咩 ?
蝗國有咩 ?

又走音

黑人問號

之前同dir en grey shinya 玩 vanishing love
慘不忍睹

第個講都真係一笑置之，yoshiki講就真係夠哂說服力

我都想睇

遲下要買last live隻碟返黎煲

利申: 上年聖誕先聽x japan

Between有冇人知香港邊度有得買日版x japan 碟

第一次黎香港個兩日live既狀態 可以話係出乎意料之外

信和 / amazon / hmv..........

下....？

好老實講
我覺得林生畀人神化得好緊要
利申：林生信徒

可唔可以有說服力啲
你話台灣有閃靈都好啲呀

Taiji 有野衰左先離隊
同埋出面吹左好耐話佢賣xjp d歌出去

咁真係好撚大獲

11年係亞博睇左

Supper moment ok,但五月天人唔笑狗都吠